why everything fucked up

好想哭
但哭沒有用

Time heals everything

diu我都覺得自己嘅生活係一pat屎 but i cant do anything to hep

唔想

點解自己會落到呢個境地....
唔應該係咁
當自己都唔太明白自己
又點叫人去明白你

好想改變但又提唔起勁去做嘢 覺得自己嘅人生好冇意義

旁人：「咁你有咩打算？」

冇答案, 要我點答.....

上帝聽唔聽到我禱告架
我已經行唔到落去，唔知點行落去

我唔會自殺，但而家同死左冇乜分別

wt happened to u man
有咩唔開心就講 雖然我唔知點幫人

做左好多錯嘅決定，
錯過好多機會，
講錯好多說話，
都收唔返了，
一一成了遺憾，
且不斷延續........

例如？

謝了
生活 感情 社會
通通仆街了
唔想講太多，諗住上黎亂叫亂呻下

有時覺得自己有小小抑鬱
但又諗係咪只係自己太過自我憐憫、經唔起挫折 喺到搵藉口安慰自己

唉 可能要去接受自己有啲咁嘅情緒 習慣自己一個人面對唔同嘅嘢 再去享受依一切

多謝你
素不相識仍然聽我呢個陌生嘅癲人係到鳩吠

btw，巴打你中學生？

是的